大家搞清楚咩叫國際勢力未

國際輿論並唔係一兩個外國遊客
宜係外國政府點睇呢件事
唔係話唔理外國人感受
但唔好本末倒置
真正幫手嘅係外國政府
唔係普通外國人

發覺香港人有個思考盲點
搞到外國人等於輸國際輿論
大佬唔好咁癲
搞個幾個普通人就輸

唔同意
如果外國人民普遍唔支持
唔通議員會硬推？

兩個方向都要做既
外國人民出聲支持既話 佢地政府做野咪內外都羸盡掌聲囉
人地嗰啲係民選政府黎架嘛

當你哋得到佢哋認同
佢哋最多咪po下ig story
And that’ all
唔通佢哋會為香港抗爭咩
正如香港人去旅行遇到呢啲事都係食花生打卡
因為都唔涉及佢哋利益
外國搞不合作運動都會影響人
唔通又要驚輸國際輿論
難聽啲講
They have no stake in society
如果幾件普通外國人就輸國際輿論
咁人人都可以做國際輿論
唔係唔理外國遊客
但要識分輕重

你試下切身處地
會不會因爲一次delay而上街抗議政府政策
除非影響到佢哋切身利益

上面留言答左你

Push

唔好傻啦 香港唯一靠得住既得返國際勢力
如果呢樣都無埋
咁食得屎
要謹慎處理

但所謂嘅國際勢力並唔係航班取消所影響
仲有旅客向領事管投訴，領事管只會比壓力港府

仲有我講嘅有輕重之分

而家呢場運動已經將中國同國際之間既問題扯上意識形態層面
唔係遊客受阻就會逆轉到個大趨勢

唔係美國佬香港一早64左啦

幾個遊客上唔到機就會搞到普遍國民唔支持?
想問之前有香港旅客滯留外國有幾多香港人fucking cared?有幾多人同咗議員講?

宜家好多香港人包括連登神化外國人地位
覺得搞到佢哋即輸國際支持

認真post幫推
唔想因為呢啲顧慮而令運動停滯不前

你估啲遊客會番去幫你派傳單咩
你無可能令全部人支持你
要達到目的有時就係會影響到其他人
唔通韓國遊行影響唔到遊客咩

真係對牛彈琴

不如講下有乜高見

重申一次
外國遊客支持唔等於佢哋有實際行動

咁係係唔係要代表可以攪9 外國人
可以改進咪改進囉
無人淆底
但係有無必要？

幫推

幾個？佢地返到去自己國家會宣傳
唔好講話佢返到去自己國家
麻煩睇一下對家嘅文宣
單單係有心臟病嗰位女士
冇辦法相機返返去自己嘅國家
而且佢心臟病嘅儀器係另一度都攞唔到
我諗我哋應該慶幸嗰位女士冇出乜嘢冬瓜豆腐
我相信絕對會被大肆宣傳
唔係我哋識得宣傳，對方亦都識得宣傳
點解8月5號逼人罷工會比人話
其實係同一個道理

唔相信嘅話咪即管做落去囉

我就真係見過有一位英國旅客，721 時
特登拍左示威嘅場面
話要講比佢嘅朋友知
係Facebook share
因為佢哋嘅資訊好少
當然嗰時佢拍片仲係咁俾人鬧

影響到人唔係問題，問題係如果你要阻人搞不合作運動嘅話我認為要事先講聲

啲人有心理準備
知道會發生乜嘢事
就可以作出另外嘅安排

同意
等於之前有人講
阻人先至可以得到支持 （wth?)

機管局 cancel flights 係機管局既事
阻人上機又係另一回事

除咗菲律賓個次全國關注之外想問有邊次係香港人滯留外國返黎宣傳之後香港人集體鬧爆個個國家?
同埋過咗尋日之後啲遊客宣傳咗未?
我唔係話要鼓勵瘋狂阻遊客
只係勸大家唔好大驚小怪阻幾個遊客就衣嘩鬼叫又最大危機又民意逆轉又剩
係度自我分化同散播失播主義
件事唔係冇影響 只係影響冇大家想像中咁大 (其實係好細好細)
而家係大國搏奕呀 香港作為籌碼 呢啲小事除咗你地自亂陣腳之外根本冇人fucking care

咪就係
影響到遊客係必要之惡
佢地當時躁係理所當然
但番到屋企你估佢地仲得閒去追擊你咩？
你見到影響好大只係因為你身處香港
但絕大多數外國人都係靠當地傳媒/社交媒體了解件事
影響唔到自己 佢地跟本wfc阻人上機
唔好成日諗住做聖人拎光環啦
有無見過外國搞革命會搞到同圍同人道歉？

格局太細 眼前見到嘅嘢就放到好大
抽返個身出黎睇會清楚好多

其實要國際
登報已經make 到noise

實情部份白種人都會奶共同埋要賺支那錢講鬼話
下下quote佢地講乜無意思
都跌入共產黨拉一派打一派陷阱

相信樓主意思唔係話完全唔好理會外國遊客的感受
佢應該想講, 就算有幾個外國遊客對示威者的行為有所不滿, 都唔駛放到咁大, 又話場運動又就來輸又盛
同埋相比起得到外國遊客的歡心, 去信比外國政要 (ex. send email比美國議會要求支持香港人櫂法) 可能會更有效

易地而處
泰國政變韓國示威烏克蘭革命一定仲多呢啲衝突
但你唔會聽到外媒重點報導示威者點影響到遊客
因為跟本好小事
我地個目標係外國政府國際組織
唔係爭和平示威者既光環啊

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

對家文宣真係唔駛太在意
佢哋整日老作都有人信
仲有我係話有輕重之分
唔駛無限放大外國遊客睇法

呢個可以係國際文宣著墨

唔係話攪
但總係有不完美
冇可能取悅所有人
最緊要有輕重之分
癱瘓機場同阻人上機邊個優先
我諗大家心中有答案

只要唔係搞到大人物或者有死亡呢類級數事件
外國遊客影響力wfc

外國政府先至係食花生個堆 你睇加泰單野其他歐洲國家都係撐西班牙政府而唔係加泰政府 所以一定要從民眾入手

咁你覺得同班民眾宣傳完有咩實際作用？
G20登報好多鬼佬同情我哋
但之後點？除左同情仲有咩
調番轉
外國示威你同情佢地
你會唔會有實際行動支持佢地？

講多次
外國民意唔係唔理
但絕對唔係最重要

我夠知如果外國政府肯幫你就乜柒都解決到啦 但我反問返你點令外國政府幫你先 靠歐盟班仆街？ 講真佢地幫對家嘅機會仲大過你啊 起碼對家可以有實際利益引誘佢地
英國煩緊自己脱歐 而且睇得出佢根本唔想插手而家得美國叫做有D機咋

所以我咪講你覺得無問題咪繼續做囉
但唔該下次先單聲
我唔想被騎劫

首先我唔認為嗰個係老作
而如果你覺得人哋嘅文宣唔重要
咁文宣組駛乜喺度打文宣仗姐

本來都唔想再講

對於一個有心臟病重病既人
咁樣做，有良心咩？

黑警無良知，黑社會無良知，認為 721 果晚D人抵打既人都無良知，所以有良知既香港人都企出黎對抗，所以有咁多街坊企出黎幫我地

但阻呢一位病人上機既人究竟做緊咩野？
講真，阻其他人上機我係非常唔認同，我唔詳細講，之前已表明立場+理由
但有必要阻呢一位病人咩？
呢個完全超越我個人既道德底線
That’s why I said，你地覺得無問題就繼續做
但做之前麻煩預告，

如果無人係 Twitter 度講呢件事
我只能夠講好好彩

我話唔駛太左意對家文宣，唔係自己文宣
就算我哋冇出錯
佢哋照樣扭曲事實
成日話驚送子彈比人
人哋自制大把子彈
仲有我哋成日話拎到文宣核彈
但近排民意有冇重大轉變
根本對家實有野入